其實香港畀大型連所店影響得太勁

求其揾一間都同美心有關，一個領會商場，全大型連所，有時大家樂嗰班抄下其實野當新野出，就好似好為市民諗咁。。。

見啲入話殺利亞都傾一餐就知

好食既唔會拎上網討論的，
周圍都係美心垃圾食物就真

再過多十年二十年真係唔敢想像
而家已經壟斷到咁
迫死哂啲細餐廳

美食天堂

我住黃埔
big3快餐店日日番工時間前
攞餐條隊排到出門口

文盲 乜撚嘢連所店 領會呀

肉醬多莉亞

後半段開始睇唔明

香港啲茶餐廳一街都係啦
有質素嘅點會冇人食

連鎖店差極有個譜
小店好多都差劣無極限

對唔住各位兄台, 令到大家困擾~SORRY SORRY~~

我會立即醫一醫D 語癌~

咪係 茶記又貴又難食又污糟 比社會淘汰有咩咁出奇

睇完都唔知講乜撚野...!!!!
樓主中文表達能力差到..... 但最恐怖係居然冇人出聲.

小店難食 大家抵制佢有用,或者直接吊9老闆/大廚都有用,
但大連鎖店煮D屎你食,你抵制佢都無用, 硬食

事實就係連鎖店仲好食過D所謂舖頭仔

小店先無用
你屌佢難食，屌佢污糟就會有一班人話係食人情味

唔講以為有間野叫茶記，全港茶餐廳都係佢既分店喎

九成茶記都係垃圾

戇鳩
我又信你去過9成茶記呀

好簡單姐 出去見完客諗住去附近食D野 首選都唔會係d垃圾茶記 因為你知9成都係伏到仆街 寧願食大快活大家樂好過

得喇得喇 茶記最好食 間間做到上市 得未

咁你係咪去晒9成連鎖店食嘢先

垃圾嘅自然淘汰

有實力嘅點會冇人幫襯?

香港飲食業模式：

學師仔捱廿年→開鋪發圍→成名俾人瘋狂加租→受唔住財團誘惑賣公司→狗食